整左容既人死後變鬼既形象會係整容前定整容後？？？？？？？？？？

等ab死左先知

應該係整容中

如果係整容前 咁會唔會我成世剃既鬚連返上我返面度

塊面度

收嗲啦屌你老母

唔呀

降魔的？